{"id":73,"date":"2023-05-05T07:41:00","date_gmt":"2023-05-05T07:41:00","guid":{"rendered":"https:\/\/szmksz.byethost14.com\/?p=73"},"modified":"2023-12-02T17:15:17","modified_gmt":"2023-12-02T15:15:17","slug":"dr-balogh-csaba-eloadasa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/prba.local\/2023\/05\/05\/dr-balogh-csaba-eloadasa\/","title":{"rendered":"Dr. Balogh Csaba el\u0151ad\u00e1sa"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\"><figure style=\"padding-top:0;padding-bottom:0;padding-left:0;padding-right:0;margin-top:0;margin-bottom:0;margin-left:0;margin-right:0;\" class=\"wp-block-post-featured-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1536\" src=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n.jpg\" class=\"attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" style=\"object-fit:cover;\" srcset=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n.jpg 2048w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/345036656_255861070311996_8845390638369341537_n-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-2 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-bottom:0;flex-basis:66.66%\">\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--60);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--60)\">B\u00e1r hivatalosan most lett\u00fcnk bejegyezve, azonban az els\u0151 esem\u00e9ny\u00fcnk ez \u00e9v febru\u00e1rj\u00e1ban esett meg Kass\u00e1n, ahol Magyarorsz\u00e1g szlov\u00e1kiai nagyk\u00f6vete, dr. Balogh Csaba adott nek\u00fcnk el\u0151ad\u00e1st a diplom\u00e1cia fort\u00e9lyair\u00f3l.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-semi-medium-font-size\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--40);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--40)\"> Ez\u00faton is k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1536\" data-id=\"75\" src=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-75\" srcset=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n.jpg 2048w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344855343_1503782230151757_8965487976892415155_n-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1536\" data-id=\"76\" src=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-76\" srcset=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2.jpg 2048w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2-300x225.jpg 300w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2-768x576.jpg 768w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344802217_1378070103047712_2482896227441366463_n-2-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1536\" data-id=\"77\" src=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-77\" srcset=\"http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n.jpg 2048w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n-300x225.jpg 300w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n-768x576.jpg 768w, http:\/\/prba.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/344759093_255941256848621_8698237056609050544_n-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>B\u00e1r hivatalosan most lett\u00fcnk bejegyezve, azonban az els\u0151 esem\u00e9ny\u00fcnk ez \u00e9v febru\u00e1rj\u00e1ban esett meg Kass\u00e1n.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":74,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73"}],"collection":[{"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=73"}],"version-history":[{"count":26,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":359,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73\/revisions\/359"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=73"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=73"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/prba.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=73"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}